分手四年，再次回望

分手四手，再次睇返我同你既whatsapp記錄，聽住屬於我同你既歌。

原來我一世都唔會放得底，你係我最愛既女人

最熟悉的陌生人

有咩慘得過我係你面前，而你唔知兼唔愛我

錯了嗎 後悔了嗎

剷撚咗個聊天記錄佢啦
搵過個更好嘅咪仲好？

停啦好嗎

Who are you?

我好明白你感受
就算身邊有幾多女仔都好
一個人嗰陣永遠都係諗起佢

唔好作無謂既停留

唔好為其他人浪費自己時間
過去嘅嘢改變唔到 要學識move on
你放唔低 就會錯過更好更適合你嘅人 所以唔值得
希望你加油

I know that feel
我都係四年…

<!--有時候啲嘢就係咁
當你知道係自己錯嘅時候 你想改過你想彌補你想挽回
但個女仔已經對你完全失望
無論你做得再多 佢都唔會返去你身邊
可能當中佢已經比咗好多次機會你 但你無好好珍惜
最後佢學識堅強 保護自己 去搵比你好嘅人 開始新生活
所以你可以做嘅係改變自己 唔好再重犯錯誤
好好對待下一段感情 唔好再執著於過去啦-->

女人既野你信住一半好啦
佢同第二個happy緊架啦

我曾經同你有一個想法， 之後同ex做番朋友. 若干年後， 大家都係朋友， 但我好慶幸當初分左手

四年唔知比人中出幾多次
含多幾多條
分完手回望已經on9
四年仲望更on9

I know that feel
1年了

我都四年 , 佢嫁左喇 !~

希望佢繼續幸福快樂

佢仲同你一齊既原因只不過你係佢既comfort zone,但佢學識踏出自己既comfort zone,唔再依賴你